抖夠啦 抖夠啦 抖夠啦。入黎睇左佢！

Would you be the savior of the broken ,the beatten and the damned?
Would you defeat them ? Your deamon and all the non believers?
[size=5]]建議所有人出去前都要聽最少一次
[/size=5

簽晒佢呀
請求美國承認香港為美國保護區

請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

請求美國宣布江永祥先生及其直系親屬不具備美國入境和簽證的資格

尋求美國政府幫助，懲罰執行《緊急應變條例》法令的中國政府

尋求美國政府幫助，重新組建政府和香港警隊

尋求美國派遣軍隊到香港。香港處於人道主義危機中

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀